船廠維修工3米台墮地亡

船廠維修工3米台墮地亡

■警員及勞工處昨到發生奪命工業意外的船廠調查。詹家志攝

【本報訊】長沙灣一間船廠昨午發生奪命工業意外，一名工人由一個離地3米高的工作台墮地，頭部重創昏迷，送院後不治。警方調查後認為案件無可疑，勞工處正調查事故起因。

倉庫頂工作疑失足

62歲死者周興生前與家人同住大埔廣福邨廣智樓一單位，現場為長沙灣興華街西95號一間船廠，據悉周為維修技工，在出事船廠工作逾10年，事後其妻子趕抵醫院，驚聞丈夫死訊，悲痛不已。

昨午3時許，周在船廠一個倉庫內近頂部的工作台上工作時，懷疑失足，突然從3米高工作台墮地，當場頭破血流重傷昏迷，其他工友報警。

警員及救護員接報到場，替事主急救，再將他送往明愛醫院搶救，但證實不治。警員調查後相信他是工作時意外墮下，案件無可疑，列工業意外案處理。其間勞工處人員到場，了解事故原因。

工業傷亡權益會在意外發生後派員到醫院了解，向家屬提供情緒支援及協助。

■記者詹家志、張培生

上一則: 因石首魚花膠慘死 加灣鼠海豚餘30條快絕種

下一則: 夫圖殺子女 妻：佢係冤枉

黃家駒

屌你老母 你唔撚去死
知唔知自己講緊乜呀仆街

冇人捐錢？